721 無水炮車 真正敵人係黑社會

因為為左挽回警民關係
用老黑做醜人 dirty job
警察調停

Cam with time stamp最好要有
Be water

推

加油

7/21兄弟姐妹們 要好好保護自己

有關無牌管有槍械

有關攻擊性武器

721 充下血 只有歌

[勸世] 黑幫721你打人之前入一入嚟

黑社會係咪可以光明正大打柒佢
為民除害

可唔可以大叫黑社會？

我都覺得無可能岀水炮車